請各巴絲幫手推一推呢個遊行新聞嘅reddit post 上front page

希望更多外國人知道呢件事，麻煩各位。

push